拎走寄居蟹個殼會發生咩事？

會唔會死？

搵過個殼

變香港人

唔比佢搵呢

會裸體

除左你件衫 會發生咩事

會凍親

破產

會變臭蟹

變露宿者

會露蟹

會排公屋

變咗on居蟹

就好似魔術師去到最後被人除曬衫褲都仲可以係頂帽度抽隻白兔出黎咁

會變龜頭bob

如果一隻寄居蟹bb一出世就唔比殻佢
會點？

10隨時寄居蟹(破產）

歲

會變成蝸牛

會變左香港人